屋企兩佬睇cctvb睇到上腦

佢哋睇完cctvb之後陣係識盲屌我哋，
完全唔知事實既真相。
但無奈真係好攰，
冇力反駁佢地。

Btw今日辛苦咁多位義士啦